有冇人一齊夾Netflix？

會join
最高級方案$93
尚欠2人
暫Join住一個月先
如大家有興趣再比錢加上去
$23一位

有意請留tg

齊人了